［認真post］其實連登仔眼中點先叫靚

發現連登巴絲對靚女既要求好高
究竟點先算靚

所以小弟想知連登巴絲既眼光係點
幫手填填份問卷
真心想知

Ps 歡迎貼圖討論

推

第一個回覆就小朋友 好變態

done

求名 真心靚

幫手填填大家聖誕節約到男神 女神
一個月瘦十磅

覺得後生仔傾下計個vitas個女朋友幾靚

完成

仲有冬0t個carmen都幾正

同佢講過野 真人幾nice幾cute

橋本環奈 細個

唔怪得咁似梁烈唯

咁到底答下一題係滿意定不滿意

肯比我屌 = 靚

填左

好心有好報

Kpop界最靚一定係hani bora同sana